唔想有遺憾既入黎

會唔會有人之前一直對愛情有顧慮或者諗得好長遠，諗諗下就算遇到都唔敢拍拖，但因為今次運動改觀哂，尤其今日唔知聽日事，不如大家將一直收埋既心入面既野同佢坦白？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

無另一半